雷射筆觀星如果有問題嘅話？咁應該影響埋所有觀星團體？

天文台、香港太空館、童軍總會、所有學校都應該取消觀星學術？

唔好中計
幾多支觀星筆都唔犯法啦，on9

我知呀！所以我反問班黑警！

呢類laser 係克警對記者用先

所以黑警講到咁恐怖？點解一直係觀星教育用緊 ？又係外國勢力引入？又關NASA事？咁芝麻航天有冇用緊？